新機係咁斷上網...

岩岩換左新機 裝左win 8.1 pro
但係個上網就係咁斷 (手機連wifi無問題 唔係個台同router問題)
係咁黃色三角形同話no network access
咩重開重連都試過 youtube啲片都試過 係上到一陣 幾秒之後又唔得...
我已經係人地砌好比我 究竟我做錯啲咩.....

唔知軟件定硬件關係 所以PO左兩個台

咩上網公司
是咪網上行

唔係 唔關事 舊個部機都未試過咁既情況 最多斷一陣 重開又可以繼續玩
舊機死都係前幾日既事...